Laughing哥算唔算近年唯一成功既角色

當年都真係幾紅下
又補多個結局
又拍多兩套劇
又多兩套電影
潛行狙擊都真係好經典

做臥底由洪興仔做到依家個位
係幾勁既
Btw
近年？

Lunch哥成功d

推

仲近年